山竹逐漸增強，入黎講低遺言

天文台講到好似好勁咁，香港就玩完

我愛樓主

輕度颱風山竹
輕度颱風山竹為太平洋颱風季第十個被命名的風暴。「山竹」一名由泰國提供，是一種水果。此名字為第一次使用，替代在2006年嚴重影響菲律賓及越南，由於造成了廣泛的破壞而被除名的颱風榴槤。

怕閪咩 我而家就出去滑水 屌你老母

我想番工，唔想死住

幾時有準過

驚西咩吹斜晒啦

香港獨立

獨立就交俾下一代人

而家平靜到有d驚 第一次有呢種暴風雨前夕既感覺

停電停水就大件事

天文台預測中心風力達12級颶風程度的超強颱風「山竹」將於周日（16日）進一步靠近香港，不少市民已四出搜刮膠紙、食物和飲用水預防風災。中電今日發出新聞稿，指山竹吹襲期間，供電網絡有機會受惡劣天氣影響引致電壓驟降、供電不穩、甚至停電，呼籲市民若在發現戶外電線斷落或電線杆倒冧，切勿觸摸或試圖移走，以免觸電，應立刻致電中電24小時緊急服務熱線匯報。

中電稱，會密切監察山竹可能對供電系統造成的影響，並盡可能維持可靠供電，在風暴期間若遇上停電，客戶可致電熱線求助；若出現廣泛地區停電，中電將優先復電予需要電力儀器維持生命的客戶，以及醫院、鐵路、機場、廣播及電訊機構等公共機構。

我愛連登

後日記得準時返工

雲層漸厚

中心風力195公里，吹唔斷港珠澳大橋

賓賓將佢由280削到195